SHF拉打特攝魂展綜合POST863 院長我要求中秋點人數

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

食屎囉打漏左864

新手留名

又更新

開過啦

點人數睇下有幾多真花派先

玩mhw玩到茶飯不思

唔洗啦

投資者睇路

日後有魂限

抽離下

啱啱入小隊 見到國巴探索緊為食妹

準備開訂

笨大

咁下個post係865

牙哉留名

上年出嗰時即買 點知成年的唔起心肝打
Iceborn出咗突然又好想玩 日日玩到2 3點
而家先打到村長三條古龍有排追

加油啦

下個PO搵人提我係865

Mh係長命game，慢慢刷

真花真係好掂

好彩未完全封鎖

....你探索返佢

可能係我搶中呢

啱啱我先刷完套juno

人形蜈蚣

中秋真毒點人數區：
1. 毒撚無敵
完

張圖好熟面口

留名先

錯post no.

新樓豬留名

明晚先講啦

早得滯

lm

偷的

等收6c信啦

SOR9RY LO
新手樓豬

法庭見

睇錯後庭見

乜嘢後庭堅？

跟雞雄學下點做啦
轉頭雞雄醒你幾條女

雞雄胖虎綜合症

垃圾

雞雄被害妄想症成日話人屈佢

啲聲好正

我對BB好專一

睇定d先 時王儲咗十零個好後悔

毒撚無野做
點似得雞雄哥咁多女陪

狗宮哭泣相思病

屌原來唔係得我一個後悔
I know that feel dog
買左成廿鳩幾個

明明有一堆女係事實

請勿google 雞雄哥
圖片

仮面ライダー01
仮面ライダー不破

shf po

多得你地

我最無辜

雞雄哥 仲有冇得join你聽日個多女p

仆街仔成日借d意開槍打唯阿 鬼唔知遲下同或人hehe

強烈譴責

有歌名無歌詞學人開post？

我反而上集有心機打，今集一出買咗到宜家都未有心機開

仮面ライダー牙哉

仲有咩

Google左，好正

星期六晚先見真章 聽晚做節

gif頭幾張

今晚做

遲下隨時或人秘書變埋怪 身邊無哂女人 再加開播前傳聞三騎得20集就死 順理成章同不破hehe

聖誕節一定有大事發生

真係好似翔太郎

姐係聽晚去食女啦

專心屠龍

科普一下 人哋有老虎乸

Playing video game while fucking

正確態度 對付奸商

私了不了 好過報驚

黑警唔理架

錢事少，對付奸商 絕不手軟

報驚原告變被告 罪名:不支持國貨
不了

黑驚只係負責打人架

無撚錯 到依家都拉唔到人

最近黑驚撚棍段片綠色和平抽水抽到乾

買個教訓

最叻成隊捉mtr唔比錢

幫上市公司免費做實q

黨鐵

聽左早6分鐘苗吹 已經覺得騾仔不可原諒

院長個名

我當你兄弟你當我契弟

貼切

為照顧扮工人士同上學人士既需要
以下係今集苗吹文字描述
追我故碌落去可以睇哂今集

SHF拉打特攝魂展綜合POST863 中秋你注定一人

#887 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警 唯一功能對付示威者， 其他野係唔會理你

都可以話係傳奇嚟
咁樣食死貨法又呃錢都食到變大舖

建議比我

屋企十幾粒錶芯好想喊,放都廢事放出去

收唔收多條時王腰帶平啲比你
新淨 有盒 少玩 包電池

有了，追金色個條

嗰條要嚟把撚
一嚟唔係壯仔聲喎, 係廢老聲喎
二嚟無得斬JJ

炒價賣出去食返啲骨
又維持到利潤

人棄留名！利申非變心

你唔貼壯仔就走啦
好撚過分

預巴間野比嘉賓開名讚

OK

有條野喪既乳陰架

幾時打個折俾我地

補圖

正19

設計對白
平成拉打咪我最19囉

你..

其實係我地盲反定係你盲撐

終於醒覺

個個都射波

足球小隊

自由任務 探索為食女身體

推

留名跟進

厹攬緊女 唔好再召喚佢

你碌狗覺醒了
btw頭先玩蒸氣機玩到爆機出動畫可以留意為食動畫

置頂

無無都開咗

大家都收工了 得返你要睇字無得自己聽

幾耐既事

都唔知係咪真

我信架

我都信 係唔知幾時到姐

上個post你文字記錄嗰陣已經睇完
所以冇睇 但都係冇得聽

中國啲野都無保密協議
我信架

無無

展品ok?

淘佬準備開訂

9月13日（金）19:00受注開始予定のアイテムを
TAMASHII NATIONS TOKYOにて初情報解禁いたします…！

気になるブランドは…「S.H.Figuartsシリーズ」となります！
一足早くアイテムをご覧いただけるほか、写真撮影も可能です！どうぞお楽しみに！

その他、初展示となるアイテムの展示や、来場者を対象とした抽選会、ドリンクサービスなどを予定しております！
CLUB TAMASHII MEMBERS会員の皆様は是非お越しくださいませ！

9月13日受注開始 3月発送予定
S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ ギンガファイナリー

「祝え！ 宇宙最強ギンガファイナリー！」
「S.H.Figuarts」魂ウェブ商店限定アイテム最新作として、『仮面ライダージオウ』より、仮面ライダーウォズ ギンガファイナリーが発売決定！
大好評受注中の仮面ライダーゲイツリバイブ購入者の間では、同じくパワーアップフォームのウォズ ギンガファイナリーを横に並べたいという声も多かっただけに、まさにウォズのように祝いたいほど待望の発売だ。
7月13日に一般発売された「S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ」は、造形の出来映えだけでなく、緑と銀の色鮮やかなカラーリングの再現度が高く、今回も期待したいところ。その完成度は紹介サイトで確かめよう！

聽日又有花生

港魂表示中秋放假 開訂不了

開訂

有更新
院長樓主返黎喇

其實無 純粹整合

支持院長重新執政！派藥我食

院長返黎，咁我都上水先

小智潛左好耐

聽日先有圖

F5咗全日 條link都未update

真骨Faiz幾時有圖

難神秘咁

有生之年系列

可能凌晨

粒晶片應該地板精靈新寵

新手留名

型

九龍灣肥趣就黎執折完都係貴

幫你share咗過嚟啦

SHF拉打特攝魂展綜合POST837 抵制騾仔

#591 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抵死啦 賣卡嗰邊個戴眼鏡毒撚好臭串

Sorry囉

如果真係你既話我會公開你電話
嗰次佢串鳩我

電話就不了
公開下佢點串鳩你

[突發]野生捕獲院長預左架啦！

pm

以後留名都係呢個gif圖

副社長秘書？

yes

留名睇佢比主角收服
主角個個AI都當家人

無啲正常相睇下

配埋張皇座一流
但係諗諗吓 背脊兩枝針好似頂住

佢Ai look正好多

正常講睇相無劇入面好睇

好難得連到一場芒亨
佢同我斷撚線

廢佬好能型

發支針上去

日本黑貓送錯貨？早咗5日到

條撚準備

烏龍會

不靚

咁香港咪.....

反而兔兔未見影

隻金正到
唔係屎金
Iwae
個價一定上到西天

香港寄存公司

笑
其實都好撚慘
以前講到明過左幾點就唔會送
依家派到晚十點

Shut up and take my money

公司安排失當

叔叔不行了

自己食唔哂
夾硬判出去做

預左架啦

咁又冇左差唔多5舊

新入坑隻隻都食炒

預神隊長係咪做緊節

你踢場波都返哂黎啦

做緊

唔知兔兔使唔使食炒

有可能

炒硬

對準政權 遍地開花

造人

洗鬼踢咩
而家係psg unun腳有高薪袋
你以為我真係想返疤咩
搏psg雪我咋

廢老快啲運到黎香港

廢老出貨，即係免免都不遠了

睇下第一版啦無無

咪9月囉

無無你哋讀 毛毛 毛帽 定毛mo

有日子架兔兔廢老同一期呀
預巴話就嚟更新都廢事 都無人睇

讀無無 你唔係咁讀咩

今日一入

兔兔仲有10月第二水貨

恭喜落坑

返緊去

woz個頭

女秘書乃飯黎

你都係啦

今日有無人激情mon hunt

Hi狗飯

返到屋企就變貓飯

可惡 又打機唔理人

無衝突嫁喎

院長都蹤已失

已pm好撚激氣

凍土個隱藏位都幾多野睇

刷唔到天玉幾多野睇都冇用

你攬女都識上水露下面

同老公返到家了中秋節團團圓圓

院長探索緊

你就攬女我自己攬自己咋

又騎老虎？

唔知

個額高到

即係佢有on mhw?

有

夫妻相

打撚到發脾氣

好仆街呀

隊長打咩

中秋賞燈，巴打同樂

中秋節快樂

真係又大又圓

多謝
今年中秋又大圓又白

原來隊長去探索係啲無限貓車任

任撳架喎

間屋好似幾大

唔好再講...

以後記得中唔中意都訂定先

果陣行過諗緊訂唔訂 跟住冇左件事

早知我睇下撳唔撳到入去幫手

龍唔係咁易屠架
更何況仲要拯救紐約市

隊長唔入群吹雞

唔肯落地嘅霜飄龍

Spider-Man?

之前twitter整無無同佛牌

見相見得多,到片就

今晚我早開到機你地就無人玩

隻冰咒咁撚難打

繼續賞燈大會

要求點人數

無無唔放呢幾張點得

已拾死龜

啱啱好報咗到

日仁要儲夠5本野先買 宜家有哂圖都唔知買唔買好

慢慢黎嘛

呢幾張好似更重點

馬場封面啵....

日仁買到就唔搵代購啦....

淨係一本嘢都可以考慮下

日本仔有廢老食評
幾高汁但好似冇乜頸

無訂

有無多d

成條時王line都要換頸joint
極on9

馬場套新劇唔係出左第三話?唔見有中字

我都冇訂

廢老低炒都搵唔到頸

等其他巴打

隨心衝現

可惜只能like一次

都係寫真個張姐

想問下要點換

要不自己複件改 要不搵xx屋買

打到嬲

早
各位中秋節快樂

早

撳唔撳新iphone

撳

早買買買

仲有woz

11 or pro?

不了

913.....standing by......

三眼仔 轟轟烈烈

尊重

中秋節快樂

買咩色

黑好似最穩陣
綠都幾靚 但怕用左年零後唔鐘意

大勇中秋快樂

黑色

我都覺

我都咁諗
但而家部7p除左唔夠位之後都仲幾襟捱 唔知換唔換好
利申唔用電話打機

但已經由iPhone 4到而家咁多代都係黑 想轉下

鍾意黑色多

早晨

換啦

比啲衝動我

我之前身痕一轉左白色，半年後就後悔

早
今天的我是沒有極限

一換就換最好既可以頂到幾年

各位師兄早

做咩今日狀態咁好

大碌巴早買左馬場雜誌未

三年了係時候試新野

琴晚開心完

未呀齋買一本好唔抵

今晚報到日

呢個夠衝動

可以報定先今晚同老竇老母食飯

俾人偷咗

咁咪買夠5本馬場
一本睇 一本丁 一本擺 一本供奉 一本留比個孫
仲要多本拎出街
5本完全唔夠

見馬場家長

買一本同去信和買差不多

怕左白色

無咁多錢

請小心保管財物

點解我試㩒過5本但無免運費

[img]

黑色星期五

雖然劇中實力高強

地圖炮

cross-z

點人數

1

2

早~今日收早放十二點

你就好

3

敏樹

大佬 今晚重女落老蘭仲有無位

4

想問個櫃/箱邊度買 幾正

係夜晚十二點呀

仲諗住捉人入小隊

講笑咋
暫時仲SOLO緊,不過尋晚過冰咒好吃力,要開始連機了

今晚搵你帶

冰耐性 25 打佢完全二回事

5

早中秋快樂

帶埋我

中秋快樂

早
1

樓豬早

中秋正日，繼續賞燈

大家都團團圓圓啦

中秋留名
早晨

樓主老婆好撚正

呢啲交俾你地放

要同馬場團圓

冰咒女裝好正

女角加1

大佬

話說woz未見有圖？

VIP會員限定

院長坐緊時光機去緊

淘寶

唔係今日開訂咩

偽毒哭泣咁早點人數有咩居心

6點前

為咗夜晚同女上司

今晚做節但影響唔到我報到的

今晚全力狙擊你

雞雄哥.gif

我撐你啊今次

有女既果然都係撐返有女既
你兩條偽毒可恥

話咗無女

同女上司做節

又屈

再唔做又OT啦今日

6

成日狙擊我

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

樣版都無，點訂呀

要一

講事實姐

無簿仔 不了

呃錢屋

中秋賞月，各自努力
蓮蓉奶黃，缺一不可
光復香港，中秋快樂

伸手會然伸手求link

屌你老母又敏鬼

又唔可以咁講嘅 明買明賣

你咪繼續扮中立

早啊~~各位巴打中秋快樂

sor囉

棄硬

預巴in lihkg: 明買明賣姐
預巴in mhw: 屌佢老母仆街咁撚樣搶錢呀下刪一百字

好正

唔洗審
一定係硬膠袍

撚有討論過

有聲

今晚瘋狂開party

港魂

好撚阻定
扁盒咪幾好

唔知OLD左味
好似幾型棍子

幾型

見到原子放neo decade好想約佢交收

冰咒開始打後

BB係格鬥裝

1/1

入街場打啦

睇古迦漫畫版睇到嘔血

算唔算係戰隊入邊第1個女格鬥

呢度真係好好笑 成日無啦啦飛渠蓋

睇到想掉曬佢

入街場會比人雷死 琴晚1條友2貓 之後走場
晒左我幾個粉塵

屌你敏鬼，俾返螳螂女

等我幫你打啦

渠蓋篇

尋晚諗住睇人打乜 結果全部1/1

渠蓋＞銀河＞三合一

之前一定有嘅,唔記得姐
睇圖心急仔用完滄龍又可以用翼龍

想賣出去都唔知有無人要

尋晚見小隊無任可以入, 自己走返去打舊既恐暴歷戰x2

今晚拎落樓下煲蠟燒埋佢

中秋節早晨

好心佢早啲退休啦

No la，今晚出去賞月

俾啲紙皮阿婆算啦

回收筒

woz仲未有圖

驚閪咩

你日日敦倫女上司仲咁多野講

基本FORM 三子+廢老收工
ZI-O II 最衰訂左....

咩係敦倫

難得肯開海外訂

只訂左廢老，仲猶豫緊救世主同銀河
不過真係無愛

八支半八支半八支

係喎唔記得訂埋救世主,其實最鐘意救世主
不過屎王劇情搞到都唔係太有愛

同女上司去敦倫大酒樓食鮑魚

【手机配件手表精品化妆品亚克力旋转展示柜饰品牙模模型展柜子】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢rCw3YmcwpxC¢后到👉◇綯℡寳👈 最平果個

你盲反

支持港魂就要走出九龍灣自取

黑貓閪啫

感激

search完笑撚咗

換甲太貴，相同價錢我選擇訂蟲聯組

果套戲幾好睇

樓豬紀念

九支九支八支半

POST558
原來今個post已經307記得200好似都好近既事

預巴罷左好多日工

扮緊工都笑

中間發生咁多次病發

幾好

我要做新手

SHF 拉打特攝魂展綜合POST 857 祝え！院長生日快樂

第300個POST同你有關

唔關我事

一千日登入紀念

岩岩交收左SHF吉田
diu 隻眼冇色好似一字眼咁

..

自己補色系列

係,其實救世主條線可以好正,不過好似威左1集之後就趴地,又冇個陣chaser mach個種gay,又冇戰鬼同dragon me個種愛

新手想問,要點補

主要係gay子同壯仔換左腰帶先大家成日碌地

早大家中秋節快樂

救世主＞時王all form

厹緊急召喚

打佢手機無開電話

時王line：時王基子基本form，入埋救世主
收工多謝時王夠曬慳錢

美空唔錯，但中秋應該賞燈

時王戰力
老司機>G4>ARDCD大技>救世主>佛牌
GM：廢老

左下角

賞燈唯有睇馬場

我地bb的確好屈

坑渠蓋>銀河>Trinity>廢老

撚動

今日913之日

好似著皮鞋咁

9 1 3⋯⋯standing up 型到漏汁

三個分開踢>Trinity必殺

講嗰笑話
天才勢不可擋，佛牌火力全開

老註! 早晨!

天才至少陰鳩過E總，搞到E總怕怕每次出場直接開黑洞

沙灘嘅守護者

Evolto作為反派真係好有魅力, 天才連環趴地我都無乜話反感

佛牌最撚衰就係食哂啲設定
仲要係咁攞前輩把武器係咁換把撚咩, 有幾多個拉打迷可以講得出唔同拉打把武器有咩唔同呀感覺好似隨手亂嚟咁

Zio自稱平成最強 ，但係俾G4打到仆街
Zio自稱時間王者，但係成日被時停

其實佢撳個身ICON就出邊個拉打出黎好騎呢
我寧願佢用能力,可以CLOCK UP,可以W咁伸長手,可以EX AID咁用道具..

停左佢拎刀插咪贏

我幾鍾意你喱個諗頭咁就真係唔洗變dcd第二季

士君真係好有型

神主牌有得換埋心口, 九個普通form同九個final form

新手跪求Decade&W嗰套劇場版
想今晚有得睇

...

不務正業

想買件著

係

支持

kissasian有英文字幕
中文揾咗好耐都揾唔到

都好 thanks雞雄

唔好啦

散光睇咗雞雞

打少啲丁啦大乳

呢排唔夠瞓sor

你今晚又屠龍啦

我發現我永遠入唔到大家個集會所
因為我一得閒 玩得就會潛水 大家有冇玩緊都唔知

屠龍最開心都係以前出去一班人一路打一路吹水

太一巴我噚晚solo埋69嗰個歷戰斬+歷戰碎
打咗我26分
死人碎龍用太刀真係好鬼難打

4把重弩打碎龍

this? 唔介意係大陸網可以睇呢條link

Agito嗰集 清卒仔竟然係用三合一快過三個分開打

以前係用鎚打碎龍，打到佢暈多過行

真毒報到

躝啦攬女偽毒成晚未見過你

點解BLACK同RX係咁再版都唔出真骨

狙擊厹你我有責

因為未清曬掛

覆錯左

你就偽毒

成晚都喺度

我都想做偽毒

佢條友就真係成晚唔係度啦仲走去狙擊人

啲食油點了

有心，thanks

出咗新iPhone咪換機

如果計劇場版嘅話
佛牌Call哂普通From平成rider打RX
自己食花生都仆街

諗緊
仲未慣冇實體鍵

F5爛啦

個mon變大咗會好正

笑死 想屈人點知俾人篤爆

我個記事本係記低雞雄啲衰嘢

I’m ready

11幾抵屌
pro 又好似好正

三眼仔啦

有貴買貴

三眼係極限 再多真係頂唔緊

呢層好難講

26分唔算好耐啦 碎龍跳黎跳去 又成地爆炸 真係好煩

條斬龍10分就收佢檔啦，碎龍攻擊頻率好密冇乜位入，hit and run又唔適合太刀

sic個盒好似好大

收工未

....

佢條尾長過你條鳩

求fc

唔係呀嘛岩岩打完mk龍睇緊ending wo

Grand Kikai太郎

單機

無熄ser刷緊mk龍

買鐘

睇唔明
咩黎

鐘

即係仲連到線

仲未有woz睇

出黎報到先

呀.jpg

之前唔係話仲有半個鐘開賽咩?

神秘

佢6點先開訂喎

等到我鳩兒也硬了

F5都爛了

笨大懶鳩神秘

唔知wow左未

笨大：無圖閪袍都搶住買

港魂有link未？
召喚乳巴大神

日魂都未有講乜港魂

中秋早收 開訂不了

雞嚟咋 肯俾錢係人都叫得嗰啲啊

笨大撚狗成為日常

無圖都整條link嚟先搶到架無link買乜嘢

掛龜頭賣涼粉

邊個既龜頭

佢本人

又要嗌聲老闆先

woz

國寶定笨大

龜頭涼粉店老闆

3個龜頭

又有新朵

有咩追究記得搵狗宮

ixa

哪有位

但個包裝真係無得輸

仲要屌多一個鐘先有得收工
又無woz睇住先

乳巴有時光機
一目瞭然

叻啦叻啦

加一 扮住工收4點

未放學

得啦得啦

你無得早收皮咩

今日放早，收4點

你On9先返學或者你有女同學要搵

收工了

英文堂走不得

再販

你未收工咩

咁快

好多正嘢

龍我呢

level2車車, 喪b, 斬鬼, 普通龍我可以一戰

車車！

反而估緊炒孤會唔會開

把撚咩車車狗狗好過啦

屌那星 cross z

伸手留名報到區

shf 吸引過真骨

姐係點

有E哥

先着販賣，應該係倉底貨尾，唔係再販?

又抽大蛋

真骨炒緊既都有E哥, 地獄兄弟, 斬鬼轟鬼
shf佢再販exaid同build line睇嚟好等錢洗

Zombie

清倉

E哥

我就係要呢啲

岩岩7舊收左

exaid無孖仔

炒孤會唔會開曬訂

E哥 三鬼 Zombie

我好興奮.jpgcross-z e哥

限1

加上f5大戰

好多可以入多一隻

入手青檸好時機
有幾多入幾多

入返隻parado等無敵先
MB點解唔再販蘭斯洛特

佛心笨大

算9數

又唔見你提起我入咗一箱青檸

果隻唔係通販咩

黑色果隻？

會限量嗎

就係叫你入多箱 hold兩箱青檸 十年後發達睇今鋪

咁我都提下啲loser先

先到先得，應該係限量啦

E哥 社長

空歡喜一場居多

從來沒我份

龍我

清倉變做例行

唔信你無

龍我終於等到

師兄們冷靜啲，邊有可能同時再販咁多嘢，好明顯係清倉

woz呢

woz差不多更新

快你幾秒問

坐完時光機返嚟

19號咪知囉

乳巴：一切盡在掌握之中

劣定鳩先

預神隊長在此 今晚9點準時屠龍

仆你個街有我都要入老撚都入

日魂係咪可以係香港撳

炒孤預備好未

呢條link只有坐時光機先會知

好似維護

Zombie啊 Eternal啊

老註早

點搞 冇錢

賣屎忽

燃燒生命

唔靚仔冇人要

你唔係退坑咩?????

para-dx

總有人唔睇樣
只要有就可以

唔係

有咩心水

如果全部開訂我至少入十隻

想買返朱雀嗰隻
出邊貴

通販嚟 唔關事

咁多再版想我荷包破產咩

OOO個陣你唔係咁講架喎你話畀人掉嘢要退嘅

龍我zombie車車lv0

...
劣住先

車車lv2再販

龍我e哥zombie

再販都咁興奮我地真痴線

港魂可唔可以生性跟機

新入坑表示好興奮

搶完野之後寄黎香港
同埋似係倉底Ｄ貨尾，可能有Ｄ款會得幾盒剩都唔出奇，你搶到先再講

不了
要早收

係呀, 所以咪9點屠龍

喱張係咪好耐之前

再販又點，都寄唔到嚟香港

現時點一眾炒家表示

生活用品雜貨

Saved , thx

Saved, thx

上FB睇下D炒賣谷先

好似唔係我 我應該冇比人掉野

恐慌拋售

係咪魂限第一次再販

開心左一秒 現實係衝不能到

未必既, 分分鐘佢哋心水清知唔會多貨

都唔算再販嘅 純粹一個活動

龍我我我我

多唔多貨都展覽價釣水魚
好似k先生咁

E哥再販
新手福音
想問下孤仔果d會開訂?

撚狗活動

kiva一板板

ooo無人問津

開開心心睇玩具

OOO既人氣都救唔到熱潮已過

...4點再f5

美國時區13號

都唔少靚相

時王效應

講真佢隻色真係上得畢希望出雀/龍form挽回顏面

貼錯添

厹

魂限都有再販雖然得日魂

自動諗咗成口一滴滴

禁F5禁到就快收工都未見WOZ

.

SHF拉打特攝魂展綜合POST854 祝え！預巴院長事頭1千日紀念POST

點解冇hyper kabuto

日魂邊到訂最穩陣

其實pbjp都寫明係少量貨尾
孤仔應該唔會開訂啦，佢搶唔搶到一兩盒都成問題⋯

咁姐係都係買唔倒

師兄識野我大天道

搖撚準備

就4點

woz出嚟未

我真骨想要三隻天道

404

好彩有訂

wm6

好似未見

你老公扮上菜

404緊

當無見到過會開心啲

唔柒買了

臭雞

無圖學人開pi

宇宙最強間中都會受傷

地球好危險 快d返火星

又可以賣貴d

真係5點先出現？

又要三入

係掛

真骨嚟講唔算好姐 ooo嚟講都係必入啦
Btw係有失望但原價入都算對得住個價

真係整到藝術品咁樣

個價答咗你

講sic第一日出

以前sic個價同shf差不多

笨大生性再販未

以前 5-6百有一盒2隻又多配件

油不是八十年代

再販過天道啦

hyper無

比魔進打到吃瘪

嗡乜鳩

My penis blue

sor鳩for蝗語

天道直頭要重設計啦 手腕同大脾都同宜家真骨唔同

個包裝真係無得輸，不過只出4隻就不追了

無所謂架 重設計囉 插隊囉

插佢老尾

當時任訂

未入坑

全新真骨 只開盒check件
弱智仔

我都未

要入既應該一早入左，食埋炒

全新定義

已開盒把玩
全新,人格保證

全新已開盒check件 無塵關節緊

6點

聽講sic d關節麻麻
唔知新版會唔會改善

睇落唔似閪袍喎

有毛頭

好靚
btw pbjp仲未見

透透地光添喎

想衝去比錢

布
7700日圓

射左

比狗屌

...
我唔記得左佢

已射thanks

咁堅

訂佢老味啊

屌 個pbandai先日彈去global 去唔到jp

笨大食錯藥

時王系列最大贏家

唔通無頭換

我會入多幾次

壯過ht

好多次 之前入第2次就去返日區

我都想知有冇方法解決呢個問題
有時click兩三次就變返正常
有時click二十次都唔得

劇透

祝賀吧

Woz

慶祝吧.gif

1001

下個PO記得幫我改865

真毒時間

堅守得返雞雄

話咗我真毒被屈成偽毒

紅巴

紅巴好耐都知佢咩料啦

宇宙最強三個形態係咪得頭有分別

一陣答你

個頭有分別
同埋腰帶裡面個display裡面「投影」個icon會唔同

btw

唔係話今日開訂咩
而家都仲未見影

係呀 6點開波

我以為講日本6點 sor
原來係香港6點

頭同腰帶正中央

以為毒狗慘遭無視

就有

費事撈亂

百屌成材 終於變布

你偽毒狗

聽住先

7700 yen 有得玩晒3個mode有得撚布真係好抵屌
希望香港pb開 搶搶搶

大乳又有工開

如若炒孤開 必狗衝

一陣就知係唔係日本限定

呢個鐘數仲喺度 知我咩料啦

預巴需唔需要更新整合

轉頭應該要

炒孤都係打擊細鋪既hihi 搵四川

奚厷

你地攪都得架

大家都是真毒

你黎啦

我印象中有試過PBJP冇寫到日本限定既野
甚至有寫埋「有可能海外發售」果句都好
PBHK都會無啦啦失左蹤
我又諗返起…
PBHK擺晒預告banner出黎之後突然就話唔賣…
搞到我日版又訂唔切 港版又冇得訂 on99

一陣坐巴士想瞓陣

以後四川有開訂就訂四川,無四川就衝孤仔

我搶到就我搞
搶唔到就交返俾佢
Perfect池

仲有兩分鐘就有同呢到就爆你黎啦

放工坐巴士
塞咗個幾鐘，瞓咗成程車

加返銀河

呢隻佢要限量3000嘛

今晚有好長嘅路

咁PBHK佢一開始就唔post個預告出黎就唔洗畀人屌
Post完又冇貨賣 都唔知係咪班友自己拎晒黎炒

唔係維護咩

竟然有

1001

真係有得換三個頭+三款腰帶配件
訂訂訂

主な商品内容
・本体
・交換用手首左右各2種
・交換用フェイスパーツ（タイヨウ）
・交換用フェイスパーツ（ワクセイ）
・タイヨウ用ベルトパーツ
・ワクセイ用ベルトパーツ

限2
無日本限定

一收工先發現又開訂

皆大歡喜

佢地做野求奇

應該係換面

竟然同時開
訂訂訂爆佢

啊係 內文有寫換面

港魂已㩒一

多謝大家支持
已一
下個PO: 宇宙最強 Ginga Finally

我執埋#1

此外，斗篷更採用布料製作，宇宙最強的S.H.Figuarts由此誕生！

咁做醒呀 做成個頭又貴1千yen

隨便攞去

生日快樂

預巴返黎喇

無簿不了

多謝

Woz輕鬆

武器要買返woz

奸奸

堅架有用過咩

任撳架喎
無人知港暈會開

㩒埋woz佢

第一次自己bandai到訂

咩撚野黎

大乳回歸樓主

唔記得 定得揮動西手

已撳一

係喎 而家先留意到乜武器都冇
Ginga好似有用過碌on9杖？
趁而家平去執返隻Woz先

印象中係西手放火同地圖砲

宇宙最強 Ginga Finally

訂左救世主 加 宇宙最強
等埋食炒入廢老

不過時王除左基本form一隻都無入
woz銀河都係算了

Bandai d wm出得幾靚
照入

it狗無得走

多謝狗公
美空永長傳

港魂好波！

無端端開訂，唔睇個post都唔知

布袍要支持下嘛

要一先

大乳